\documentclass{translation}

\title{Summer Color Canvas}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{03.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{03.png}\\
\midrule
今日もいい天気ねー & It's another beautiful day, isn't it? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{04.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{04.png}\\
\midrule
そして鳴き続けるセミ & And the cicadas continue to chirp. \\
夏ね!! & Summer!! \\
あーもうるさーい! & Ah, sheesh, they're too loud already! \\
あなたの方がうるさいわ & You're even louder. \\
朝からなにを叫んでるの & What are you shouting about in the morning? \\
ご近所さんにメイワクでしょ & You're gonna disturb the neighbors. \\
ママいたの!?お仕事は? & You were here mama!? Don't you have a job? \\
今週からママも夏休みなの & Well, mama is on summer break starting this week. \\
ほんとに!? & Really!? \\
家のことはママにまかせて & Leave house matters to mama. \\
どこか遊びにいったら? & How about you go have some fun somewhere? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{05.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{05.png}\\
\midrule
そう言われても明日から練習だし… & That being said, I have practice tomorrow, so... \\
とりあえず希に電話してみよ & Anyway, I'll call Nozomi. \\
どーせヒマしすぎでしょーー & She has too much free time anyway. \\
あ　のぞみ? & Ah, Nozomi? \\
あーにこっちどうしたん?今日は休みやのに & Aah, Nicocchi, what is it? Today is a day off. \\
今から予定あいてる? & Are you free right now? \\
いまから?えらく急やね & Right now? Now that's sudden. \\
お母さんも休みだしすることなくて暇なのよ… & My mom has the day off I'm free and have nothing to do... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{06.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{06.png}\\
\midrule
残念やったなぁ今日はえりちと行くところあるんよ & What a shame, today I have somewhere to go with Elichi. \\
えーずるい!!私も連れて行きなさいよ & Eeh, how unfair!! Take me along too. \\
でもにこっちには大変だと思うんやけど…? & But I think it'd be tough for Nicocchi, though...? \\
スーパーアイドルにこにーに大変なこと? & Something tough for the super idol Nico-nii? \\
そんなのあるわけないじゃない & No way there's such a thing. \\
じゃあ3人で夏期講習やね & Then, I guess the 3 of us are going to summer lessons. \\
いやーにこっちから勉強したがるなんてな & Oh my, I'd never have thought Nicocchi would want to study. \\
え… & Eeh...? \\
おーいにこっちー & Hey, you there Nicochiii? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{07.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{07.png}\\
\midrule
べんきょう!?それは絶対に嫌 & Study!? Absolutely not. \\
今日は思いっきり遊ぶの!! & I'm gonna just have fun today!! \\
あーうん & Ah, yeah. \\
テストで前みたいな結果になってもうちは知らんよ? & Don't ask me about it if your test turns out like last time, okay? \\
そのときはちゃんとするわよ… & I'll do it when the time comes... \\
とにかく夏期講習はなし!! & Anyways, no summer lessons for me!! \\
もーにこっちはわがままやな & Gee, Nicocchi is irresponsible.  \\
もうこんな時間や & It's already this late. \\
じゃあうちはそろそろ準備するから & Well, I'm about to get ready. \\
今度はちゃんと付き合ってよね & Next time, you better tag along, okay? \\
うーん希はダメだったか…しかたない… & Yeeeay, I guess Nozomi's not a choice... I guess I'll have to... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{08.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{08.png}\\
\midrule
一人で来たのはいいけど… & It's okay and all coming alone, but... \\
これは限定生産の劇場時代ライブ映像!? & This is a limited production theatrical era live movie!? \\
思ってもない収穫!! & What an unexpected find!! \\
すこし遠いアイドルショップに来て正解ね & I was right to come to an idol shop a little far away. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{09.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{09.png}\\
\midrule
まだまだ時間もあるし & And there's still time. \\
これはほかの店も回る必要がありそうね!! & I'm going to have to go to the other stores too!! \\
たしかこっちの方にもあったと思うんだけど… & I think there's one this way too... \\
ん?あれは… & Hmm? Is that... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{10.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{10.png}\\
\midrule
ん?だれから & Hmm? From who? \\
にこ先輩から電話? & A call from Nico-senpai? \\
右にスワイプで応答 & Swipe right to answer. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{11.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{11.png}\\
\midrule
もしもし? & Hello? \\
あ真姫ちゃん?にこだけど & Ah, Maki-chan? This is Nico. \\
電話なんかしてきて何か用? & What are you calling about? \\
ふふなんだと思う? & Fufu, what do you think? \\
用がないなら切るわよ & If it's nothing, I'm hanging up. \\
忙しいんだから… & 'Cause I'm busy... \\
あーちょちょっと & Aah, hey hey \\
まーきちゃん♪ & Maaaki-chan♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{12.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{12.png}\\
\midrule
近くにいたなら声かければいいのに & If you were near, you could have just called out. \\
びっくりしたでしょ & I surprised you, eh? \\
まぁ急に電話かかって来た時は & Well, at least when you suddenly called me. \\
そっち!? & From that!? \\
あ――――そう & Aaah, yes. \\
せっかくだからにこの休日に & It's finally a day off, \\
ね♪ & 'Kay?♪ \\
ちょっと付き合ってもらおうかなーって & I was wondering if you'd like to tag along with me. \\
真姫ちゃんと行ってみたいとこもあるし & There's places I'd like to go with Maki-chan too. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{13.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{13.png}\\
\midrule
なにその明らかに面倒だわって顔は…! & What's with that "what a bother" look on your face...!? \\
このスーパーアイドルにこにーと一緒に居れるのよ & You get to be with this super idol Nico-nii. \\
いやって言っても付き合ってもらうから♪ & I'm getting you to come along, even if you say you don't wanna♪ \\
もー勝手に決めないでよ & You can't just decide for me. \\
ほら行くの & Okay, let's go. \\
暑いからあんまり寄らないで & It's too hot, don't stick too close. \\
いいからいいから & It's fine, it's fine. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{14.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{14.png}\\
\midrule
あ!! & Ah!! \\
どうしたの? & What is it? \\
今日はあれの発売日だった!! & Today is that thing's release date!! \\
あれ? & That thing? \\
雑誌よ雑誌!スクールアイドル専門のっ!! & It's a magazine, a magazine! One just about school idols!! \\
聞いて驚きなさい。なんと今回は & Listen and be amazed. This time, \\
今一番人気のスクールアイドル『A-RIZE』特集よ!! & it's about the most popular school idols now, the "A-RIZE Special Feature"!! \\
そそんなにすごいの!? & It's, it's that amazing!? \\
すごいなんてものじゃないわよ & It's beyond amazing. \\
ついてきてみせてあげる!! & Follow me and I'll show you!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{15.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{15.png}\\
\midrule
NEWスカールアイドル & NEW School Idol \\
本当に人気なのね… & They sure are popular... \\
だから言ったでしょーA-RIZEに憧れて受験する子もいるくらい & That's what I told you, and there's even some kids who took their entrance exams because they adored A-RIZE. \\
スクールアイドルは中高生に注目されてるの & School idols get a lot of attention from middle and high school students. \\
あれも欲しかったやつだ & This is also one I've wanted. \\
私は参考書の方にいるからゆっくり見てていいわよ & I'll be at the reference section, so you can take your time. \\
ありがと真姫ちゃんあとで呼びに行く & Thanks, Maki-chan, I'll call for you later. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{16.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{16.png}\\
\midrule
お待たせ何読んでるの? & Sorry for the wait, whatcha readin'? \\
気になってた本 & A book I've been wondering about. \\
授業だけじゃ受験勉強にならないし & Classes alone are not enough study material for the exam. \\
んーーーー & Mnnnnn \\
難しい本ということがわかったわ & At least I get that it's a difficult book. \\
読めないことはないでしょ? & It's not like you can't read it, right? \\
そう? & Yeah? \\
にこにはさっぱりアイドルの本なら & If it's an idol book, Nico can fully \\
何時間でも読んでられるんだけど & read those for hours. \\
欲しいものは買えた? & You bought what you wanted? \\
うん & Yeah. \\
医学ハンドブック & Medical Handbook \\
選びきれなかったら最初に狙ってたのだけ買ってきた!! & When I can't choose, I just get the first one I wanted!! \\
A-RIZEのやつ? & The A-RIZE one? \\
そういまから読むのが楽しみ!! & Yeah, I can't wait to read it now!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{17.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{17.png}\\
\midrule
このあとの予定は? & Our plans after this? \\
お昼も少し過ぎちゃったし & It's a little past noon now. \\
なにか食べに行こうよ & Let's get something to eat. \\
ええいいわよ & Yeah, sure. \\
このあたりでなんかあったかなぁ & I wonder if there's anything here. \\
イタリアン? & Italian? \\
和食? & Japanese? \\
真姫ちゃん何食べたい? & What does Maki-chan want to eat? \\
私? & I? \\
そういえばさっき配ってたんだけど & Oh by the way, there was this handed out a moment ago. \\
新しくできたんだ & Heeh, it's a new one. \\
お店までのルート確認 & To check your path to the store. \\
期間限定パフェいいじゃない!! & Limited time only parfait, how great!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{18.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{18.png}\\
\midrule
真姫ちゃん決まった? & Have you decided, Maki-chan? \\
ええ…これにするわ & Yeah... I'll go with that one. \\
にこ先輩は? & What about Nico-senpai? \\
にこ? & For Nico? \\
なついろオムライスと & It'd be summer colored omurice. \\
デザートはもちろん & As for desert, it'd of course be \\
これ!! & this!! \\
期間限定ラズベリーパフェ & Limited time only raspberry parfait \\
すみませーん & Excuse meee. \\
カラン & clink \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{19.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{19.png}\\
\midrule
真姫ちゃん真姫ちゃん & Maki-chan Maki-chan \\
あーん & Aaaaan \\
えへへ… & Eheheh \\
おいしいでしょ? & It's good, right? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{20.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{20.png}\\
\midrule
キラキラ & sparkle sparkle \\
あ―――― & Aaaaah \\
ん―――― & Mnnnnn \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{21.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{21.png}\\
\midrule
おいしかった!実は気になってたのあのパフェ… & It was great! You know, about that parfait I've wondered about... \\
前のお店はちょっと遠かったから & That shop we were at was a bit far, \\
行けなかったの & so I couldn't go previously. \\
真姫ちゃんありがと & Thanks, Maki-chan. \\
別に私は何も… & I didn't really do anything or... \\
いやいや真姫ちゃんのおかげだよ & No, no, it's all thanks to Maki-chan. \\
にこ大満足 & Nico is very satisfied. \\
甘いものも食べたしつぎは… & We've had something sweet, so next up... \\
……あそこかなぁ & ...... Maybe over there. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{22.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{22.png}\\
\midrule
とーちゃーく♪ & Arrival♪ \\
こんな感じなのね & So this is what it's like. \\
人がいっぱい音も大いし… & A lot of people, a lot of noise... \\
こういうとこあんまりこない…よね? & We don't come here often... do we? \\
そうね & Yeah, we don't. \\
まあせっかく来たんだし楽しもうよ & Well, now that we're finally here, let's have a good time. \\
うん!! & Yeah!! \\
真姫ちゃんこっちこっち!! & Maki-chan, this way this way!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{23.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{23.png}\\
\midrule
ほら真姫ちゃんも & Come on, you too Maki-chan. \\
ちょっと私はやらないって… & Hey, I said I'm not doing it... \\
もうお金入れちゃったんだしゾンビ!ソンビきたわよ & I've already put money in so zombies! Zombies have appeared. \\
ほら撃って撃って! & Go ahead, shoot, shoot! \\
もーやるわよ & Okay, I'm doing it. \\
スッ... & slowly \\
真姫ちゃんうまーい & Maki-chan, you're good. \\
ベべつに普通でしょ & It's, it's average, right? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{24.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{24.png}\\
\midrule
真姫ちゃんそういうの好きなの? & Maki-chan like this type of thing, right? \\
ん?べつに… & Mn? It's not like... \\
えい! & Ey! \\
あまた勝手に!! & Ah, going ahead on your on again!! \\
まずはやってみなさいよ & You gotta try it first. \\
取れなくても知らないわよ & Don't blame me if I don't get any. \\
初めてで取れるわけない!そこでにこの登場よ!! & There's no way she can get one on first try! That's Nico will come in!! \\
すごい & Amazing, \\
とれた… & you got it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{25.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{25.png}\\
\midrule
クルッ & turn \\
ピロリロピロリロケーヒンヲオトリクダサイ & \textit{beep boop beep boop please take your prize} \\
一回でGET & First try GET. \\
やってみると意外と簡単なのね & It's easier than you think when you try it, hm? \\
すすごいじゃない & A-, amazing. \\
あはは… & Ahahah... \\
なんでそんなに運がいいのよ… & How can she be so lucky...? \\
ピー & beep \\
私でも二十円以上かかったのに & It would have even taken me at least twenty yen. \\
ボンッ & mutter \\
まあ喜んでるからいいけど… & Well, as long as you're glad... \\
どうしたの? & What is it? \\
なんでもないにこ♪ & It's nothing, nico♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{26.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{26.png}\\
\midrule
最後のポーズ!! & The final pose!! \\
真姫ちゃんも一緒に!! & With me now, Maki-chan!! \\
えーいやよ & Eeh, don't wanna. \\
これで最後だしおねがい! & It's the last one, please! \\
もーわかったから & Gee, alright already. \\
にっこにっこに―♪ & Nico-Nico-Nii♪ \\
あとはこれを描いて & Now, just draw this. \\
取出口 & Outlet \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{27.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{27.png}\\
\midrule
おちゃのみず & Ocha no Mizu \\
ふぇぁっ? & Fweeah? \\
すぅ & Suuh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{28.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{28.png}\\
\midrule
そろそろ駅ね… & We're almost at the station... \\
真姫ちゃん今日のデート楽しかった? & Maki-chan, was today's date fun? \\
なんてね… & Just kidding... \\
パチツ & flicker \\
どうしたの? & What is it? \\
ななんでもない駅!駅に着いたの!! & It's, it's nothing, the station! We've arrived at the station!! \\
ほ　ほら早く早く!! & C-, come on, quickly, quickly!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{29.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{29.png}\\
\midrule
ギリギリセーフ!! & Just in time!! \\
今日はありがと & Thanks for today. \\
……それと & ...... Also, \\
にこちゃん & Nico-chan, \\
また今度デートしましょ & let's have another \ruby{d}{・}\ruby{a}{・}\ruby{t}{・}\ruby{e}{・}. \\
え.. & Eh... \\
あの… & Umm... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{30.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{30.png}\\
\midrule
ぜんぜん眠れない… & Can't sleep at all... \\
8月20日(月) & Monday, August 20 \\
聞かれてたなんて & I can't believe she heard. \\
なんでこんなにドキドキしなきゃいけないのよ & Why does my heart have to pound so hard? \\
もーーーーっっ & Geeeeez \\
明日は早いのにどうすれのよ… & I'm starting early tomorrow, so what am I do to do...? \\
べ別に深い意味じゃないし… & It's, it's not like it meant anything deep... \\
いつも通りで大丈夫よ… & It's fine, it'd be as always... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
